佢永遠係TWICE既中流砥柱 我既源源動力...

有著我便有著你
真愛是永不死

佢晚晚陪紋身佬

佢晚晚陪我

張學友演唱會飛

咁撚賤既賤婦去邊度揾...一方面揾粉絲錢,一方面走去紋身揾仔搞嘢享受自由..但once俾錢其實好多唔係睇佢!

支持層主

咪俾佢分化到

不堪一擊的家伙

咪使旨意分化我地

呢個人精神有問題

二千蚊契弟

借錢買電視

cow女

諾貝爾救命獎

紋身仔對佢中出巨柱

Trust her

支持你！！！

Trust me Trust her

但人地已經跟佬走囉喎!

跟我走左了

啪啪！啪啪啪！啪啪啪啪！啪啪！

發達大計